---
title: 掛網月賺 $20 美金? Honeygain 常見問題集 Q&A 
description: 'Honeygain 介紹|Honeygain 推薦|Honeygain 心得|Honeygain 教學|Honeygain 使用|Honeygain 出金|Honeygain 掛網賺錢|Honeygain 被動收入|被動收入推薦|被動收入 Passive Income'
date: 2022-01-12
tag: [Passive Income, Honeygain]
category: Investment
---

上篇 [有網路就能賺錢？Honeygain 介紹](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html) 介紹了 Honeygain 如何運作、怎麼註冊等等，這篇來回答大家對於 Honeygain 的疑問、好不好用、評論等等

::: tip
以下答案取自官方的問答集，以及我自己的使用經驗
:::

### Honeygain 是否合法，公司背景為何
Honeygain 是一家完全合法的公司，成立於 2018 年，設立於白俄羅斯的首都 - 明斯克 (Minsk)，目前全部團隊共有 12 人，全都是遠距工作的形式全都是遠距工作的形式

### Honeygain 為何不能直接在 Google Play 下載
原因是 Honeygain 違反了 Google 的 Network Abuse policy，導致 Android 用戶須直接到[Honeygain 官網](https://www.Honeygain.com/download/) 下載＆安裝，而 Google Play 裡面可以找到的 Honeygain 全都是盜版 App，並不是真的 Honeygain <br />
具 Honeygain 說法是：他們願意提供程式碼＆聘請第三方獨立稽核來檢查安全性，但 Google 卻是一貫的官方回覆，不讓他們上架 Google Play，但 Honeygain 卻在安全性更加嚴格的 AppStore 成功上架

若有興趣看全文的，可到 [Honeygain 官方：Why there is no Honeygain application on Google Play Store?
](https://honeygain.zendesk.com/hc/en-us/articles/360015490879-Why-there-is-no-Honeygain-application-on-Google-Play-Store-)

### Honeygain 耗電嗎
- 手機版：睡覺時（9 小時），電量約耗 12%，我的手機是 Google Pixel 5a，使用約半年，電池容量為 4,680mAh
- 電腦版：耗電量約是 Line 的 70%，我的電腦是 MacBook Pro 13 吋 2016年版本

### Honeygain 收益如何
我同時用了電腦＆手機在掛 Honeygain 網路分享，下面為 24 小時的紀錄
- 手機（Google Pixel 5a）：分享了 2.11 GB 的流量，獲得 $6.18
- 電腦（Apple MacBook Pro）：分享了 0.8 GB 的流量，獲得 $2.28

上面的數據可以看出，收益的確是分享 10GB 得到 $3


### 一個帳號可以綁定多少裝置
一個 Honeygain 可以綁定 10 個裝置，因此若有多支手機/電腦的可以提高收益獲得的速度，但在同一個網路（WiFi / IP）底下，最多僅接受能 1 個裝置 <br />

也就是說，除非家裡申請了多個網路，否則在同一個 WiFi 下，只能有 1 台手機/電腦運行 Honeygain，其它的裝置得使用自己的網路流量，但除非自己的網路是吃到飽的，否則就不會划算

### 後記
以上就是我從官方資料＆自己的使用經驗的總結，若有其它對於 Honeygain 的問題沒有解答到的，可在下方留言，或到我的[粉絲團](https://www.facebook.com/YC-New-York-Journal-102815348954103/?locale=zh_TW) / [IG](https://www.instagram.com/ycjhuo/) 詢問

對於 Honeygain 有興趣的，請用我的 [Honeygain 推薦連結](https://r.Honeygain.me/Y19E330EB2) 註冊，即可得到 $5 美金 <br />

若對於其他被動收入軟體有興趣的，可點擊 [Passive Income](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/) 來看更多介紹 <br />

::: tip
使用我的 [Honeygain 推薦連結](https://r.Honeygain.me/Y19E330EB2) 後，Honeygain 會給我額外的積分，積分的多寡為「你每天的 10% 掛網積分」，但你不會被扣除任何積分＆任何損失

若你註冊後，也用你的推薦連結推薦朋友，你也會得到官方額外給的 10% 收益（依據朋友的每天收益多寡）
:::


::: warning
點擊觀看更多： <br />
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::